[八五三罷] 小弟有個諗法...

就係希望各巴絲
係開po果陣
無論你地個po係咩內容
都喺標題既開頭加個*八五三罷*
咁樣又唔會怕太多同類既po洗哂版
但係可以keep住做到宣傳既效果

同意既唔該幫手推

推

推到上熱門

推呀！

八五。三罷

唔該崇洋嘅入一入嚟

可取

不要說「推」，試着說「8月5號齊罷工」